大陸人唔夠鬼佬講就鬧人係狗

大家幫手report下呢個垃圾page

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

年中幾萬個呢d on9仔 理唔到咁多㗎喇 report完一個咪又開第2個 做正經野啦
甴近平

call同bark都未識分既支那仔

call = 叫

佢地好似唔用個吠字

call